賭世盃連場敗北 24歲仔跳樓亡

死者李智豪疑不堪財務壓力跳樓自殺。

【本報訊】賭波輸命又一宗！24歲青年染上賭博惡習，變成病態賭徒，除了賭波上癮，還要過大海到澳門賭錢，甚至光顧網上賭場，多次欠債後需家人協助「埋單」。近期世界盃掀起賭波狂熱，他連場敗北欠下巨債，再次向家人借錢還債被拒，走投無路下，昨凌晨在大埔科學園工作的大廈跳樓身亡，父母認屍崩潰痛哭。今次已是六日內第三宗同類悲劇。

死者李智豪，英文名Tommy，與胞姊居住紅磡黃埔花園七期一個單位。豪仔在一間物流公司工作，早前獲派到科學園飛利浦公司郵件中心當派信員。
據悉，豪仔年紀輕輕賭癮極大，猶如一名病態賭徒。他喜歡到澳門賭錢及賭波，過去曾經欠下巨債，幸而得到家人幫助度過難關。最近世界盃全城瘋狂，他也頻頻落注，轉眼又欠下新債，他曾向財務公司借十萬元應急，但警方仍在調查他實際欠下多少債項。

身上有借貸申請表

昨凌晨5時許，豪仔在科學園飛利浦大廈三樓露天走廊徘徊，然後跨過圍欄縱身躍下。一名女途人驚見他浴血花槽，波鞋甩脫，慌忙報警。救護員到場證實他已經氣絕身亡，毋須送院。警員在場沒有找到遺書，卻在他身上尋得一張澳門賭場中介公司的借貸申請表及一張網上賭博紀錄紙。

警方同時翻查保安閘口登記紀錄，豪仔約於凌晨3時乘的士到達科學園。警方事後聯絡到有關的士司機，他聲稱於凌晨2時許在黃埔花園接載死者往科學園，途中死者顯得心事重重。據親友透露，豪仔前日收工後回家，晚上曾與胞姊傾電話，其間並沒有異樣。消息又稱，豪仔早前曾向家人借錢還債，但家人不想再替他冚賭債而拒絕。警方調查後相信他疑不堪財務壓力跳樓自殺，事件無可疑。

昨晨9時許，家人到場認屍，當掀開帳篷露出屍體時，李父如遭雷擊，灑淚嚎哭，並因傷心過度暈倒，須家人攙扶一旁休息；李母亦表現激動，大哭：「我想見我個仔！」白頭人送黑頭人，父母皆感不適，需救護員在場護理。

親友掛波衫路祭

下午2時許，八名親友到科學園路祭，掛起死者生前愛穿的黑色波衫，各人輪流上香叩頭並叫「豪仔，返嚟啦」。呼喊聲與飲泣聲交錯傳出，場面哀傷。一名親友表示，豪仔生前並不亂花錢，有心事亦會與家人傾訴：「唔信佢賭波出事。」

豪仔生前在郵件中心工作，中心約有10名員工。近三個月來，豪仔表現開朗，工作勤快，各同事對其跳樓自殺深感震驚。

飛利浦發言人表示對事件感到難過，並已經聯絡死者父母及其工作的外判公司了解他們要否提供援助，之前未聽過他有財務問題，他亦沒向公司求助。

今次已是六日內第三宗因賭波輸命悲劇，上周四，少年廚神劉嘉麟（30歲）疑生意失敗兼賭波輸錢，被揭發在元朗錦綉花園燒炭自殺身亡；前日，48歲紅酒銷售經理疑輸波欠債，在葵涌公司廁所內燒炭及以酒送藥雙料自殺。

屍體由仵工移送殮房。

死撚左去啦
社會垃圾
賭債仲要屋企人幫

真係早死早著
好彩未結婚,唔係害多幾個人

回帶？

睇到少年廚神個段先知係回帶

好慘 啲消防

2018 年喇

2014

1834633 戒賭一定贏！

波台狗 !

蠢

History often repeat.

屌你老母又loop

大熱紛紛倒灶又死得人多

抵死

佢地14年一定買西班牙出事

真正以死相搏

呢d人真係死咗都唔會有人覺得可惜

累人累物死左都唔可憐

個陣係咪全部買曬西班牙

黃賭毒都害人架啦

垃圾 世界盃咁易賭都輸錢

欠債要靠賭博來還?

無人記得佢，淨係記得少年廚神

係做慈善家

d大國真係累撚死人
Underdog

巴打你係咪話潛水遇溺個個又係你同學?

若果今屆自殺死既應該係
阿根廷 x
德國 x
巴西

爭落一大筆重刷

rip

喺民建聯呀

今年又到邊位巴打

世界杯真係俾狗賭
賭巴甲日職仲好

波台手足

依條友每四年死一次？

抵撚死

回帶舊聞撚見一個扑一個

輸唔起 學咩人賭 垃圾

想屌摟主老母

用舊新聞當新聞

因住死者搵你全家

單新聞有冇 8 年

呢啲新聞都回帶係咩心態
仲要擺埋張相上黎

幅圖片個link係2014年。

上屆世杯
扮老屎忽都要扮得老過人

咪話唔教正你
生幾件博同情大耳窿都唔敢搞你
有家庭就唔驚
啲子女一夠十六歲推出嚟做嘢
最好生女一早做 ptgf
老婆更加唔使講，內外都要佢顧
只係比衣食就得
攞埋綜援呢兩樣更加唔使煩
住就政府提供
然後同佢哋講非洲兒童食都冇得食你地好撚幸福
最好夾埋老婆講大話，
話“生意失敗，俾人食夾棍”
啲仔女好同情老豆
直頭不敗之地

然後啲“努力讀書撚”幫你手鬧啲仔女
屋企咁窮做咩唔做part time 做咩唔投資bit coin！！
一到父親節叫佢地老母俾壓力
講句“始終係你阿爸”就有得慶祝
生性嘅堆仔女就大學畢業，
然後有仔女福享

咁又問人借

好事黎

repeats

我都識佢 以前成日一齊踢波

貼去波台。等班賭仔睇下

dragonboatfingj

今年死得重多人

唔識買波就唔好學人買

2010 賺
2014 賺
2018 賺

前兩屆都未咁伏
今屆真係 輸撚死班賭仔 由其尻買個批

屌，睇張相咁熟口面嘅，仲以為我識嘅添，點知回帶

回帶

要家人幫佢還既自己錢
我唔係針對妳 我係話妳地（班中同）全部都係垃圾.jpg

死得遲

2014年6月25日

鄧佢老豆老母慘，生個on9仔

咁快已經有人跳

個樣好似少爺占

屌 回帶閪

一睇到樣就知係on9仔嚟

回帶西

有勇氣死點解無勇氣賭落去

技術差真係唔好賭

澳門最大的線上賭場上線囉～

24歲, 好多財仔都肯做分期比佢啦

唔撚識賭又要學人賭

德國1.4都應該跳唔少

賭錢=倒錢

組織下你句野啦 on9 仔

其實有無諗過人地屋企人睇到個post嘅感受？好笑？

學獨聯最新政綱係自殺
唔貼下舊文誤導風氣點得 一網打盡波台五毛同垃圾政府

尋晚有買比利時就一鋪翻身啦